其實因航炒輪期油係咪純粹黑仔

早兩年油價真係好低
到而家升左就快一倍

但去返呢個位, 美國出既頁岩又會增加生產。
利申: 吹水only

限產先高返ja

石油危機笑話黎

其實佢地如果期油對沖計岩數，就算輸期油都應該係operation贏番

真係唔知佢地用依個做籍口炒人定玩期油玩大左

個個賭錢輸咗都賴黑仔㗎啦

之前有巴打研究過,cx 對沖既量係一般燃油對沖既好多倍

對沖對到咁多年後就唔叫對沖
叫對賭啦
人哋對沖頂多係鎖定一排嘅成本
佢做咁大量都唔係咁嘅目的啦